鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟（12）

點解入青山 post?
巴閉囉 痴線主義 FF
我唔妥你 可以 block 你
我唔鐘意你 可以 bin 你
𡃁仔你啤咩呀 出黎獨佔吖
獨佔呀
佔我吖 佔吖
我佔你 你佔我 點呀
你見過吓未，你見過 anti-獨佔未呀
你話親巴係你偶像吖嘛 你見過親巴未
青山 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個名俾自己打啱咗掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢遊咗，佢救唔到
你知唔知親巴諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入青山 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 獨唔獨佔 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯 post 無得返轉頭㗎

請負皮

早晨

Click here to chat with Aragaki Yui's husband.

明啦

講緊你啲嘢

自己接

Ching sick song

稻葉

兩邊都禁灰嘅

?

未

is this a rap song ?

佢大碼衫配爛屎褲

還口啦

呢期灰到連文都無心機爬

呢樣真係on9到 呢啲嘢學唔學都罷

やま！

睇過

@垃圾
[突發]如何擁有連登帳號

Love forever , love has freely
Turned forever you and me
Windmill windmill for the land
Is everybody in?

撐多幾日就甩難

侵返緊咩？

青山post沒落定我俾人排擠

做乜又推返上黎

你唔講嘢姐

你哋唔出聲

有咩聲出？

你唔出聲

成班青山佬喺大 post ff 又唔過嚟

佢地係比嘉post流連忘返

嗰邊冇規矩 好玩啲

但好多馬場

青山冇哂人
d人好返哂？

今仔高基呢排消失咗

全部都唔見晒

今仔去花心 post 應該搵到

邊到花心post?

有冇巴打覺得比嘉愛未好正？(2)

搵時間去

完全唔記得有個咁嘅post

呢度曾經都好熱鬧

搵我咩事

呢邊應該可以獨佔好耐

好耐

屌

稻葉巴 好小氣

邊撚到小氣

block左我地

Ching 高汁

呢邊係今日子地頭

yes 米搞事

好惡

侵是高質會員

ching搞gag?

你講咩
永遠支持侵爺

侵高汁

馬場POST好多痴線佬

喺呢度只談論結衣

對

好

好笑

笑

[black]係呢邊静D講 馬場post比左負皮[/black]

好撚多正皮

一緒帰ろ？

雞巴

俾呢度嘅人推咗入嚟,但唔知個巴打叫咩名

你慢慢搵

算啦 呢到都無人 個個去唒馬埸

Agger

要轉過嚟了
另一邊傾cb3我冇追開

歡迎

唔想撐花心黨
都係走了bye

得罪方丈仲想走？

咁呢幾個真係J極都唔厭呀嘛

日日飲一枝茶搞唔掂

飲多D水啦

カフェイン ゼロ！

呢個Post俾人負皮

等我正皮一下

正評佬出現

要負皮

未聽過原來正皮都俾人屌

正評佬

袋錢入你袋啦
青山post係要俾負評

唔好認錯我老婆

成班痴線佬

只有侵

得罪了

唔好認錯我內人係你老婆

你兩個慢慢爭部直升機

喺英國有朋友
有種相識滿天下嘅上流人士感覺

男神

初嘗試睇GoT

大家啲想像力可以再豐富啲

個名想點

都算齊人,但仲差兩個男神冇上水

今仔又去咗日本？

係返老婆祖國

Rich

嘖仔上水

仲係度諗呢條友乜水

807今神都唔識好打極有限

馬體會

🤣又岩喎

恭喜我曼歐聯抽靚簽

yeah

49000

本身戒左賭
見到波台post又手痕
好彩我cut左馬會戶口

笑左

點做到

追邊個POST

兩邊,因為想捉推我入嚟個人叫咩名

捉到未？你個癡線佬

打佢電話但好耐都無聽過

賭隱起

澳門人

[img]

吹奏時間

呢個post有冇人去咗大戰post

又大戰？

完了吧 如無意外

阻頭阻勢

狗

我係結衣隻狗

做狗就有得錫

狗嚟咩

唔知

海狗？

推

有排推

呢邊仲少人過戶田post

兩位雞巴

toda post有七成人咪又係我地

近排感覺好怪

就嚟返學嘅關係？

星期五又到學生災難日

咁話男神今仔

今=癡線佬

多謝你同意我

係呢邊獨佔算

個po沉到搵唔到

貢少人典9up

5p koke

要怪就怪連囝 矩放禾入泥

又嚟？

🤔

高基叔

第一次有人叫我叔😑😂

5p表情撚

點解我高基嗰啲表情用嘅

🤣🤣🤣

🤦‍♂️

😎😎

😰

男神先用到

😑🤣🤣

咩料，係咁用emoji

👺

對面係大雞巴所以要用大 ？

大家明的

u r 小雞巴

巧多生麵口

生麵蝗？

生面口

U are g

係雞爪

點解好地地要叫雞爪...

因為想做雞巴？

見到我畀人叫雞巴叫得咁慘都仲要改呢個名
睇嚟真係好想做小雞巴

😑

你地諗多左

屌你老母

好攰

好悶

😞

😯

唔好買古plz

利都唔肯放😑😑😑

140m佢地賺到笑

好想要百合e咁既上司

一齊屌100分條垃圾

100分正一垃圾90後

你哋傾緊咩

波

有冇奶媽治癒圖

你po

講番d你識既野
Rain drop

當咗呢度係花心 post

唔好貼其他女啦

已抄青山十誡反省

I got loyalty got royalty inside my DNA

做咩扑我

who

好彩

呢邊應該可以獨佔多過5分鐘

回家吧 今巴

叫佢反泥尼豆

有矛人

no

吊您 冰個d funson

高基玩夠5p字未

果個大鳩頭係咪你黎

我冇funson

明人不做暗事
Donald侵 只此一家

花心既人信唔過

sick ball

😎

呢度係咪摺得

就嚟了

好耐冇見

Wanna 9up

自推

做唔到廢老

人事全非

禮拜日到

侵唔好理我

兩日

恭喜你地

難得,難得

招25或以上男士,急

推到完

過嚟呢邊 留個名先

:

稻葉係唔係度啊

大家好，我係新垣結衣老公

正評係畀符合本 post 主題

ching 高汁

稻葉？

時不時推一推

呢邊無咩人？

新人請到（2xx）報到

追晒所有post叫唔叫新人？
冇咩動力追貼隔離post

依家咁慢都追唔到?
反而以前一日一post追到?

邊個網有得睇日劇?中文字幕

就係追太耐,知道發生咩事
加上好似無咩人,所以得閒先去嗲兩句

嗱嗰邊就垃圾集中營嚟嘅 可以唔駛入去架喇

btw 追咁多個post真心高汁

我都有追

早D瞓先,聽日有早堂

我都瞓 dllm

你唔係

劣幣驅逐良幣

你話我劣幣？

你哋兩個耍花槍？

良幣竟留於劣地，可謂是自貶身價。

咁得閒追post

ching 晚安

高基又係潛水佬嚟

我只會同我老婆新垣結衣耍花槍

我好鍾意今日子

今日子真後好正好可愛

傻奸奸咁

我冇追到cb 傾唔到

會玩鳩厄介

Me too

禾刀冇追了

睇完呢2頁
無提過我個名

tree bus 唔洗講啦 超優質會然

侵只會同 303 巴耍花槍

2教to 正皮

本身個個po都有9up吹水成份
將佢分po冇吹水 變做資訊po
之後個大po咪慢慢變到好悶.冇人再長註吹水

至少我係咁覺得先想走
不過都多謝哂佢地分享資源
用左咁長時間去搞好 好難得

挑嗱星，依家咪又係圍爐吹水

開左唔怕講啦

一句都尾，嗰邊就係非我族類，咪撚入去就得，入去留言之前記得睇下你屎忽有冇巢皮，夠唔夠老

咪撚再提起個垃圾post

算啦 本身都係搞事
係唔明做乜咁認真出哂長文屌7你姐

米提起個post ok?
ching 5 sick ball

笑4🤣 post都有糾察隊 幾時有埋狗仔隊呀
不過唔洗啦，成班本身都係

橫掂都圍爐 開番個圍爐gp米得
呢個po就唔洗推啦
搞兩個post出黎 成件事都幾無謂
新人又唔會入黎呢度
係得上面果位清咁得閒追po姐

佢霸曬，有專利？

不過算啦，我唔係知有追post會然我都唔會入嚟
好少理呢啲on9野

呢度留返比d癲佬發結衣癲算
個po成日沉 都冇得9up

Sorry 搞到靜哂 係我唔岩 當我冇講過

咩鐘數呀， 應該鬼多過人

話我on9?

好大怨氣我新人完全唔知咩情況

我仲追緊Gakki既劇，好新

？

我都唔知

你元老級，你都唔知邊個知

我新人

扮

咪係，侵

唔係呀 追post狂徒

我無追Post的，所以唔知咩事

唔駛知啦，最緊要知道侵花心就得
[black]同埋要知道我係新垣結衣老公[/black]

我記得巴打好似有玩開健身？

仲有冇執波？

我新黎的

你哋所講嘅垃圾就係我嚟 成日話咩垃圾嚟

你個名係垃圾
不過我先係真正垃圾嚟

我都係垃圾

我先係
asshole仔

禾係asshole地底泥

佢 ...

HKCC係乜東東

即係我呢啲asshole仔

自動摺凳係邊個

走左

asshole仔中嘅廢廢廢柴
你好,我都好熟悉你

咩英文黎，我一隻都唔識

點解你會識佢 你唔係淨係mon post咩

我一直以為HKCC係網站，原來係POLY

你地大家都係同學

年少多好

紅冰

HHB附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)
大喜屋(仲有4-5間日本野係埋一炸)
民食，時新(好似停業)，金香茅
置富food court，阿德廚坊
三哥、香港仔南記、吉野家、薩莉亞

雖然睇過,但都循例唔該

自動摺凳is who

新嘅舊人

Coco醬

唔鍾意新垣結衣可唔可以入嚟？

點解唔鍾意阿

知唔知呢度係咩地方

點解入青山 post?
巴閉囉 痴線主義 FF
我唔妥你 可以 block 你
我唔鐘意你 可以 bin 你
𡃁仔你啤咩呀 出黎獨佔吖
獨佔呀
佔我吖 佔吖
我佔你 你佔我 點呀
你見過吓未，你見過 anti-獨佔未呀
你話親巴係你偶像吖嘛 你見過親巴未
青山 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個名俾自己打啱咗掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢遊咗，佢救唔到
你知唔知親巴諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入青山 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 獨唔獨佔 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯 post 無得返轉頭㗎

扭蛋抽中自己

巨巴

侵侵

圍爐？

今日子有好多今日子gif留係手？

Show call li 啦今

Kawaii

想溫咪睇下每科pp卷 知道佢大概考d咩先

唔係啦 尼d係讀書野黎

引退了

悶

秒

有無咁好彩

好頹廢

入嚟讀之後未習慣？

U c dee bor

睇唔明

week 1 唔駛咁快溫，溫咗你都未必識

聽講要一直衝，宜家有團火
N展識唔到人
樣子問題

慢慢就會識到架啦，先week1，來日方長
你團火咁早撻，野食都未嚟就開大火
到時10月尾到12月頭野食一嚟，mt assignment term paper group pj exam 一個一個嚟嗰陣冇gas仲慘

放心 會越嚟會越頹㗎

sem 3 一開波就頹到仆街

我就未係好頹嘅 不過就hea咗啲 搵咗自己啱嘅溫書方法就得

我仲諗住開始摺圖書館

好擔心
小弟垃圾來的
宜家唔衝好怕車尾燈都追唔到

仲未完sem break mood

同我爭做垃圾

我係最垃圾最摺的
幾時讓個名,唔好霸個名

應該要讓俾我

charm 偽毒

唔要面跟隊,
唔識人打的

social

做咩係要調轉來講？
你哋一堆人都係有呢種習慣的？

摺凳又敢約
又打波
個形象已經出晒嚟

你哋係咪幾個全部都識的？
你哋好鍾意話人好好J好大隻的？

你哋都叫得摺凳就知道我真係好摺

摺巴=黑實 闊膊 有朱古力
少少cool 但唔係毒
應該仲幾靚仔

補充多一點 啲牙好白好齊

好癲,一樣都唔中
下個禮拜你哋問下鳩頭巴就證實到我係謝師宴毒撚

好難得會同意侵

我唔會信你哋了
之前先伏完一次
又話毒又話柒,出到來好型的

得喇 主動約人 毒晒都有限啦

我熟悉你哋的

我潛返入海底,不過我會繼續做下觀察者

咁快又走

典牙

藍眼睛巧正牙

典解鬼妹隻眼可以貢令

結衣bb隻眼吾系藍色刀巧令

亞洲得結衣例外

上啦仲問

游巴真人一定好靚仔

有女埋身

2分鐘叫秒

點解你地呢邊仲熱鬧過正post

來來去去幾個人

嗰邊都係

🍊

南瓜？

南瓜🤦🏿‍♂️

岩

睇得通透

有無人去花心post

邊到係花心Post

大家好

成個星期冇上連登

現充

點解摺凳會識稻葉？

呢邊留名

係wo星期二

佢冇同我哋講 呢度得你見過佢同埋佢女人咋

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第一輪投選專區

記得投侵最鍾意嗰個

侵最鍾意係邊個 我都唔清楚

總之一定有得投

もしもし

こんばんは 今日子です。

我係咪 miss咗啲嘢

係miss咗好多 但你唔需要知啦

想買

wtf

I love gakki suki大唷

Gakki love me
suki. 大唷

好勁好型

dllm廚房佬

我愛新垣結衣
我愛新垣結衣
我愛新垣結衣
我愛新垣結衣
我愛新垣結衣
我愛新垣結衣
我愛新垣結衣
我愛新垣結衣
我愛新垣結衣
我愛新垣結衣
我愛新垣結衣
我愛新垣結衣
新垣結衣愛我
新垣結衣愛我
新垣結衣愛我
新垣結衣愛我
新垣結衣愛我
新垣結衣愛我
新垣結衣愛我

Dllm成個月都未爆

咁早起身

Y

冇波老g

it 9 仲有資格笑咩🤣🤣
因住俾人炒牙ching

瞓唔著既日子
只好攬住新垣結衣

今日的今日子是摺巴的

由於今日子只有今日，結論得出
今日子永遠都是摺巴的
可喜可賀

但前提錯

jm9

稻葉 屌 我真係喊咗出嚟

點解

推到下個post

個pos開咗半年都未爆

屌屌屌屌屌

當你見到天上星星

呢個post果然冇變過

何出此言？
一樣是無咩人？

入左黎咁點，講經？

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第二輪投選專區

記得投侵最鍾意嗰個

入錯post

連仔不務正業

你

Legal High 第三集個青山佬

亂馬1/2個咩九能帶刀
瑛太細佬嚟喎
係咪話同滿島光拍拖

係

新人留名 想問呢個咩post黎 點解有兩個結衣post

新人要入呢個 post

點解要入青山post?

新人+1

科兄

你好

Ching你改咗名我認唔到

宜家咪認到

所謂何東姊妹就係團結

我哋何東姊妹 自成一族

不但精明能幹 做嘢爽快

我地會煮糖水 又會煲粥

侵成日膠禾

冇

tom哥一定唔知以前有一個人遲左5分鐘無開post比人屌到仆街
個名同樓主好似

仲唔快D!!

🤷🏼‍♀️

樹巴多咗上水
回歸？

Hi Ching

新人留名

負皮支持

4個月都爆唔到post的

Push

過氣

結衣過氣？
就由我=新垣結衣老公來接收吧

幾時輪到你

第一時候

結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑AutomaticChair:
結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆,無容置疑結衣係我老婆

上面位巴打老婆姓「無容置疑」？

我姓甚麼唔是重點,重點是新垣結衣點都會跟我姓

1001